其實有邊D香港藝人表左態反送中?

林泳淘

黃耀明 何韻詩 劉天蘭、RubberBand成員阿偉、蘇玉華

王喜

林建明 黃秋生 杜汶澤 鄭敬基 李珊珊

GOOGLE到咁多,仲有無?

JW

烙印
CAS安仔
小明
小肥

唯唯

勁廢小春吖嘛

見到人地台灣都幫口 再望返香港啲人
重有人屌緊衝果班學生 真係好撚心up

放過班藝人啦 好有影響力咩～
自己出力已經足夠

港共原本想借果單殺人案過台灣一棟吖嘛
台灣先無咁蠢,一早話"拒絕任何以修法為前提的個案移交",但非修法方式可以接受
E家D港共建制提都唔提果單台灣殺人案啦

連續3個，唔知關唔關事

暗示算唔算
當我多心，唐姨，翠如，fyy，千雪都有暗示

好撚心啦,人地就算去遊行都低調,你就明咩事啦,仲督鳩人出黎,你估人人好似競徽咁高調反共咩

MMS

煩夠未

係囉人地有心就唔好害人啦

林夕？

琴日係咪有人見到達哥